大家唔好用信亂傳既野 有好多人傳死人點點點

全部都係假 冇證據又亂傳
雨傘由傳開槍錄音同WTS文字圖
謠言係最有效既恐嚇 就好似差佬成日都話告你乜乜乜
有證據先有用架
唔好再信冇證據既野

熱門好撚多po d人睇完幾張wts對話圖就信到十足十喎

幫你推

我地笑藍絲睇字典機youtube片
對家又笑番我地fced whatsapp圖

傳咩撚野死人姐，依加係真係日日有死屁喎吊你

#死屍